呢條友邊個黎,成個brian cha咁

咩料?

Old news is so 唔識串